有野想同今日勇武手足講

今日勇武啲手足好勁阿
絲打表示支持你地
我愛勇武手足

北角擊退福建幫做得好好

多謝各位前線勇武手足!